三大top up好唔好

會唔會比人笑成日見啲連登仔踩三大，又話其實出到來係無分別

Poly Speed

速大好野來

鯨大都好

poly唔係3大，

4大仔

唔會
我哋只笑Shitty

刷排名都夠膽拎嚟打飛機
人唔笑你都吠啦

好肉酸呀shitty仔

排名係我地SHITTY 憑實力刷出黎
點解要笑?

叻啦叻啦

Sor

吾城第一

會比人笑，你讀過asso就等於有污點
正宗連登仔係DSE至少30分jupas直升U

個個都30cm

讀嘜都差唔多
基本上除有牌醫療科外
其他科+呢幾年內畢業嘅都好境極有限
香港已經玩撚完
多謝柒婆

利申from樓主講果所謂三大

香港已經玩撚完
香港讀咩大學都變野雞

有冇過來人可以分享下

如果你唔係讀專科嘅話 三大個名的確呃到唔少人

攞來打下飛機